[高汁古詩1q題] 用盡畢生J力，五頁內冇人秒我ifc祼體花式跳樓

鎚鎌遂星紅
揮軍破柏林
哀哀希元首
手槍氰化鉀
請出招

問咩？

想人估咩

唔記得咗打
猜一中國諺語

留名睇跳樓

樓豬好想表演花式跳樓？
五頁內冇人秒就跳？

大家唔好答，齋推

今日天氣好好

pish

留夠睇跳

屌你老母！

大家踴躍啲啦

唔推唔得啦

ok

算唔算自己拎黎柒?大家唔好再推啦唔想聽日A1見到樓主

鳩估：不自量力？

唔好咁，第六頁答佢啦

錯
但多謝閣下嘅參與同支持

push 唔好答，等睇跳樓

樓主老母要花式跳樓 孝感動天

搵人答吓啦

推

Pish

Lm

輕輕一推

冇人答

唔識，推

我都唔識 推

樓你老母囉

好撚難啊，快d開過啦。pish

推推推

*開估
再推多下

pxxh

比tips提吓幾多個字

有冇人見過我個榴槤

咁

難嘅

Push

五個字 求吓你估

唔識啊

渣ga

唔識

推到第六頁

哈

係唔答呀 吹呀？

唔識 開d推到開估啦

真係好難呀，估唔到呀

唔小心碌咗個橙入嚟

推到開估

好難啊今次條題目

咁難 唔識呀

咁難嫁

星爆氣流斬

太高汁喇
估唔到

提示：猜一種動物現象

唔識

推

好難估

蟻多摟死象

唔知係咪猛虎落地勢呢，樓主實在是太有才了

幫推等高手入場答

唔識呀

蟻多嬲死象

啱！

錯

錯
anyway多謝讚賞

屌你老母

冇花式跳樓睇喇屌

唔識呀
點答呀
其實樓主自秒或者開分身秒自己咪得

唔駛跳樓kuku

唔好啦 我想睇樓主花式祼體跳樓

如果想形容首詩嘅情景
有好多中國諺語可用wo

有人有分身呀admin

唔識答

一招得致語無論次！

推推先

逐星紅定遂星紅啊
睇唔明wor

可以交流吓 其實咪又係博君一笑

開估pls

東家唔打打西家

逐 多謝指正

又得啫

屌你老母求撚其攞句秒經就話啱
解釋呢

蘇聯人海戰術 蟻多
自殺 嬲死
希特拉 象(將)

有咩花式可以比我地幫你揀

追post啦傻閪

高汁，高汁

鬼才

跳

推到樓主花式跳樓

樓主唔係打錯標題咩
你想話5頁內有人估到就花式跳嘛

冇囉 諗得蟻多嬲死象就預你答到啦

有份答問題嗰啲契弟全部已block

funson dog

手槍氰化鉀呢

都冇人俾到解釋，即係冇人秒到，請找數

4月30日15時30分，希特拉用一支7.62毫米手槍自殺，而伊娃·布朗則服氰化鉀自盡。

算啦，大人有大量，我何必要攞盡彩

A1見

玩1Q題不嬲要解釋，唔係鳩撞有咩意思

六頁啦

大力推到樓豬跳樓

跳啦屌你

請跳

樓主跳左未？

答案係咩？
跳啦

呢度都見到你

智力高巴巴打可以安心答啦依家

巴打可以去定ifc

人體爆炸

佢話五頁內冇人秒
咁我地廢噏到第五頁啦一齊